我搞返個利家軍(TEAM LEE)有無得諗

專業扯皮條

旗下藝人
1. 妓妹
賣藝兼賣身，豐富懷孕墮胎經驗

2. swag
pensexual transfemale 主要以mk風格做主題

3. 喪
牛郎界超新星 嚴重弱智 所以你叫咩佢都會照做

PR TEAM
1. 民民
人設係比較高知識有義氣，雞蟲嚟講佢都算top3

2. 昂
用青頭嚟做賣點，份人比較純真 有啲傻奸奸

3. 賓
性格比較情深 專情生炒骨 曾經去過韓國做練習生(T1)

STYLIST
1. 卷
對旗下藝人有身材管理要求 尤其是腋下

金牌打手
1. 姜老
紅色大字 縮返入你老母閪窿啦

TEAM LEE
LETS MAKE HISTORY🔥

想加入

你有咩長處

針對會員慘過返印度+買外賣

巧勁

冇斬清唔啦

斬清做我私家鴨

人都唔係到 仲講..

收5收sup

STRIP FOR VICTORY🔥🔥

唔講唔覺斬賓兩大台柱冇左影..

可唔可以受埋我

賓狗自從比友蛇BLOCK左之後就唔上水

賓掛住係廚房炒緊骨..

侵埋我玩得唔得先

你同笠=看門犬

我一個就收晒呢班利家軍皮啦無個揪得

係你太好揪姐

真我地對疤無興趣

請5請童工？

考dse..

你大波靚女就得

喪仔地位高過樓主

聽講沉埋同一個場同一條女而家唔想喺連登撞口撞面所以各自退出咗這場遊戲..